你講一隻美股，我講過底喺邊

Tsla

QCOM

ARKK

600

460

BABA

120

SQQQ

125

鳩嗡唔洗本

xone

穿135就到100

NIO
TSM

BRK.A

35

AAL
CCE
CPE
OXY

垃圾唔評論

Ccl

呢個問頂啦，25

GME

40
115 我成本

BB

340000

20

sndl

5

CBAT

PLTR QS

0.5

五年熊市個底咁近既

dm

Bynd

之前唔係日日話股災咩
應該全部底都係0

20
另一隻唔識

我誇大嚟講等大家快啲走

留名今晚就破

合股

nvcn

MARA
RIOT
SNDL

百度

開始有啲我唔知咩嚟，唔9up了

一過600 人踩人

AL

Tesla 500冇可能穿！

BND

230

O

FUTU

今晚會跌到幾多

樓豬而家個倉有咩股

Futu

XONE

BTCmain

regn
snow
x
tsm
nvda
xone

GME
BB
NOK
AMC

落到3字頭就不得了，即買

regn個底喺邊

500即買啦

DNN

ASX

穿咗460， 無底深潭
自從臭雞抄我入咗之後就冇好日子過

PBW

點睇今日連X盤前都紅埋

RIOT

TLRY

鋼鐵上升週期應該未行完，望前高24，穿到望30

PFE BA

SOS

但係咁有信心舊經濟股咩

U

TSLA

本身如果係侵就更加有信心㖭
你睇返佢早幾日16蚊嗰日有主力建倉， 應該ok嘅

穿100就冇得估

AMZN

LKCO
CTRM

2800

3

OCGN

Cciv

反而我覺得係侵既話新經濟股更有信心
始終對舊經濟股有保留

DNMR

100

QQQ GME

tsm

X 算係侵侵概念股
我新舊經濟股都有買

CCIV

sqqq

AMC

SEDG

0

Reto

TSM
MOON

Nndm

Nvda個底？

LMT

SHIP 一年內有機會上返歴史新高嗎？

gbtc

QQQ

tdoc

Soxl

SQ

CAN

NVDA

Riot

Roku

440

無底深潭

SPCE

SNDL

弱智教人炒股

Eh

NQ

ocgn

Lingu仔唔好咁啦

你憑乜嘢去講

Sqqq個頂